#
ไมโครซอฟท์
 
ถอด
ฟีเจอร์
Kids
 
Corner
 
Windows
 
Anniversary
 
Update
 
#
ไมโครซอฟท์
แอพ
รุ่น
ทดสอบ
ประกาศ
เตรียม
ถอด
ฟีเจอร์
กำลังจะ
เหตุผล
ผู้ใช้
งาน
ฟีเจอร์
ค่อนข้าง
น้อย
สามารถ
ใช้
ทดแทน
บ้าง
สามารถ
ข้อจำกัด
เข้าถึง
เหมือน
ติดตั้ง
พร้อมกับ
ระบบปฏิบัติการ
ที่มา
Windows
 
Kids
 
Corner
 
Windows
 
Anniversary
 
Update
 
Apps
 
Corner
 
Kids
 
Corner
 
Windows
 
Phone
 
Windows
 
Experience
 
Blog
 
